有冇鐘意玩黏土既巴絲入黎吹下水

我自己好鐘意整黏土 玩開polymer clay
但身邊又冇乜人鐘意 所以想揾同好吹下水

呢排鐘意左整龍貓
有興趣可以上我ig睇埋其他作品
Ig: @coloury.craftyboo

正啊，自己好鍾意龍貓

龍貓真係超得意
其實好多宮崎駿動畫我都好鐘意

有冇人 好悶啊

輕輕一推

好靚
有無考慮出賣

有諗過嫁！不過成日都好驚為左趕貨會冇左水準

好可愛呀
我想買嚟擺得唔得

巴打如果真係有興趣可以ig inbox我傾下

好勁